一人一個英文名幫你畫grafitti tag

是咁的小弟研究grafitti tag一段時間，想試吓幫大家design吓個名

Xavier

Daniel Levy.

謝.

玩還玩 小心勿自爆名字

哈比喵喵🐱

HoPoWing

xi jinping

James

Kwan Ka Wing
想要同開槍bang有關

CowGod

Night on the Galactic Railroad

HongKonger

Merrick

Avicii 好想多啲人識人 感受佢嘅音樂